{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023072560789/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "그래픽 스웨트셔츠 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsのスウェットシャツはレタリンググラフィックが適用されており、ゆったりとしたフィット感で製作され、楽な着心地を提供します。 この製品はスタイリングにポイントを与えることができ、アウターの中に着るにもいいです。 表地は綿99%、レーヨン1%で製作されており、洗濯方法については次のような指針が提供されます。 まず、濃い色と明るい色は分離して洗濯しなければなりません。 第二に、漂白剤は使用しないでください。 第三に、洗濯する時は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが可能です。 第四に、十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 第五に、洗濯時に置物が落ちることがあるので、軽く手洗いしてください。 第六に、機械洗濯は製品損失の保護を受けることはできません。 第七に、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけを避けなければなりません。 第八に、金属副材料は皮膚と直接摩擦しないように注意しなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 第九に、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、熱帯震のような体質では皮膚アレルギーが発生することがあります。 第十に、白系の製品に色移りすることがありますので、着用には注意が必要です。 第十に、水洗いの際に収縮が発生することがあり、最後に摩擦によって毛玉が発生したり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスウェットシャツはどんなデザインですか？",
            "answer": "このスウェットシャツはレタリンググラフィックが適用されています。"
        },
        {
            "question": "スウェットシャツのフィット感はどうですか？",
            "answer": "このスウェットシャツはゆったりとしたフィット感で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどんな着心地ですか？",
            "answer": "このスウェットシャツは楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはアウターの中に着ることもできますか？",
            "answer": "はい、このスウェットシャツはアウターの中に着ることもできます。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このスウェットシャツは綿99%、レーヨン1%の表地で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯する際には、濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。洗剤が残らないように十分に洗濯し、金属副材料に注意して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、このスウェットシャツは機械洗濯で製品の損失の保護を受けることはできません。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは高温のアイロンがけできますか？",
            "answer": "いいえ、このスウェットシャツは高温のアイロンがけを避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯時には置物が落ちることがあるため、軽く手洗いしてください。また、金属付着物によってサビが発生することがあるため、水洗いの際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは白系の製品に色移りすることがあるのですか？",
            "answer": "はい、このスウェットシャツは白系の製品に色移りする可能性があるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "着用や保管の際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "着用や保管の際には、収縮や摩擦による毛玉や変色が発生する可能性があるため、注意してください。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 594
    }
}